工聯會荃灣活動中心(疑)檢出炸彈

【搗破武器庫●不斷更新】警撿爆炸品拘一人 Ｏ記：數個月前開始跟進

【15:05】現場對開德士古道來回全線已解封
【15:00】爆炸品處理課人員陸續將餘下的爆炸品引爆
【14:45】現場對開德士古道來回全線封閉，料即將再度引爆
【13:30】O記表示，數個月前開始接手跟進案件
【13:20】警方表示，警方當場拘捕一名27歲男子，不排除有更多人被捕
【13:20】警方表示，在單位內撿獲大量製作炸藥的材料，撿獲10枚已製成的燃燒彈、TATP炸藥，當中軍火專家已引爆1KG的TATP炸藥
【13:15】警方展示撿獲的證物，包括多個頭盔及眼罩、大聲公、丫叉、手套
【12:50】警方將會進行封路措施，預料德士古道來回全線封閉
【12:40】警方證實以涉嫌無牌管有爆炸品拘捕一名男子
【12:35】隆盛工廠大廈及鄰近兩座大廈的市民正在疏散離開現場，警方拉起封鎖線防止有人接近大廈
【12:30】消防員到場戒備，並帶同消防喉前往隆盛工廠大廈
【12:10】警方正準備疏散隆盛工廠大廈鄰近兩座大廈的市民，稍後準備於隆盛工廠20樓後樓梯進行二度引爆
【11:55】警方稍後會於大廈20樓走廊或梯間將懷疑爆炸品引爆
【10:15】據悉警方拘捕一名涉案男子

又來自編自導自演

工聯會

O記表示，數個月前開始接手跟進案件

工聯會

叫麥美娟出黎解釋下！

丫叉
穿左煲啦
係想郁你就唔會用丫叉啦
BBQ咩

原來個活動中心係工聯會嘅，咁搜到都唔出奇啫，畢竟係佢哋專長嚟

成篇文邊到有工聯會

【15:35】香港民族陣綫承認今日於荃灣工廠大廈被捕的男子為該組織成員，現時已經有律師協助保釋，又指該倉庫一直僅作為存放音響及其他宣傳物資之用，未知為何會有爆炸品存放在該單位。

工聯, 割了